4399运营SDK 接入说明
==============
# SDK下载
* [v2.7.0.3](https://github.com/4399SDKDev/4399OperateSDK/archive/v2.7.0.3.zip) (__2016-01-22__) [更新日志](/Document/VersionLog.md)

# 接入文档
[Android SDK客户端接入说明文档](https://github.com/4399SDKDev/4399OperateSDK/blob/master/Document/ClientDocument.md)   
[服务端接入说明文档](https://github.com/4399SDKDev/4399OperateSDK/blob/master/Document/ServerDocument.md)  
[接入中常见问题FAQ](https://github.com/4399SDKDev/4399OperateSDK/blob/master/Document/ClientFAQ.md)

## 接入须知   
1. 厂商游戏与4399开始联运合作时，必须接入4399SDK，SDK内容详情查阅上述文档。不得使用4399平台以外的登陆、充值接口。  
2. 厂商接入前需提供游戏名，游戏币名称，人民币与游戏币兑换率给4399运营人员，我们将反馈申请到的`GameKey`，`Secrect`，厂商可根据文档将两个参数设置到客户端和服务端。  
3. 接入4399联运的游戏，必须在游戏启动开始，展现4399logo的闪屏，以及游戏安装之后icon需要带4399的角标。（[LOGO&闪屏资源](https://github.com/4399SDKDev/4399OperateSDK/blob/master/Resource)）  


